希望旅遊台手足，唔好去支持「港版國安法」的國家旅行

支持立法的53國分別為：中國、安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）、巴林（Bahrain）、白羅斯（Belarus）、布隆迪（Burundi）、柬埔寨（Cambodia）、喀麥隆（Cameroon）、中非共和國 （Central African Republic）、科摩羅（Comoros）、剛果（布）（Congo-Brazzaville）、古巴（Cuba）、吉布提（Djibouti）、多米尼克（Dominica）、埃及（Egypt）、赤道畿內亞（Equatorial Guinea）、厄立特里亞（Eritrea）、加彭（Gabon）、岡比亞（Gambia）、畿內亞（Guinea）、畿內亞比索（Guinea-Bissau）、伊朗（Iran）、伊拉克（Iraq）、科威特（Kuwait）、老撾（Laos）、黎巴嫩（Lebanon）、萊索托（Lesotho）、毛里塔尼亞（Mauritania）、摩洛哥（Morocco）、莫桑比克（Mozambique）、緬甸（Myanmar）、尼泊爾（Nepal）、尼加拉瓜（Nicaragua）、尼日爾（Niger）、朝鮮（North Korea）、阿曼（Oman）、巴基斯坦（Pakistan）、巴勒斯坦（Palestine）、巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）、沙特阿拉伯（Saudi Arabia）、塞拉利昂（Sierra Leone）、索馬里（Somalia）、南蘇丹（South Sudan）、斯里蘭卡（Sri Lanka）、蘇丹（Sudan）、蘇利南（Suriname）、敘利亞（Syria）、塔吉克（Tajikista）、多哥（Togo）、阿聯酋（UAE）、委內瑞拉（Venezuela）、也門（Yemen）、贊比亞（Zambia）及津巴布韋（Zimbabwe）。

馬爾代夫表示，中國是馬爾代夫重要合作夥伴，馬中關係發展一直基於相互尊重主權和領土完整原則。在「一國兩制」方針下，香港人民將長期享有穩定繁榮自由。

印尼、越南、巴林、蘇丹、阿爾及利亞、尼日利亞、摩洛哥等表示，各國應遵守不干涉內政等國際關係基本準則，反對藉口人權問題干涉內政的做法。

點支持到
本身送都唔去

馬爾代夫
越南
印尼
柬埔寨
埃及
伊朗
沙地阿拉伯
阿聯酋
俄羅斯
老𢰸
緬甸

上列係比較多香港人會去
杯葛

亞洲嗰啲國家係有香港人去

越南印尼好似冇簽

有d國家你唔講我都唔知佢存在

印尼、越南、巴林、蘇丹、阿爾及利亞、尼日利亞、摩洛哥等表示，各國應遵守不干涉內政等國際關係基本準則，反對藉口人權問題干涉內政的做法。

同簽咗無分別

沙地阿拉伯都多香港人去？
佢好似只俾外國人商務原因入境

呢d地方你俾錢我去 我都要諗下先

唔係白俄羅斯咩？

俄羅斯 同 白俄羅斯 都係支持國安法

香港有旅行團去沙地

黃色經濟團，唔好去親中國家旅行消費

去呢啲國家旅行

27個反對立法的國家分別為：澳洲（Australia）、奧地利（Austria）、比利時（Belgium）、伯利茲（Belize）、加拿大（Canada）、丹麥（Denmark）、愛沙尼亞(Estonia)、芬蘭（Finland）、法國（France）、冰島（Iceland）、愛爾蘭（Ireland）、德國（Germany）、日本（Japan）、拉脫維亞（Latvia）、列支敦士登（Liechtenstein）、立陶宛（ Lithuania）、盧森堡（Luxembourg）、馬紹爾群島（Marshall Islands）、荷蘭（Netherlands）、新西蘭（New Zealand）、挪威（Norway）、帛琉（Palau）、斯洛伐克（Slovakia），斯洛文尼亞（Slovenia）， 瑞典（Sweden），瑞士（Switzerland）和英國（United Kingdom）。

韓國無反對都要抵制

係咪有d無表態

而家先知佢開放咗旅遊

全球有200+個國家
支持同反對加埋唔夠100

新華社：再有20多國發言支持中方

新華社之後在7月3日報道，再有20多國代表分別於7月1日和7月2日在人權理事會發言支持中方，包括指支持中國維護主權和領土完整、支持一國兩制、香港事務是中國內政等。

報道未有列出名單，但報道內提到有份發言而未在上列名單的國家有俄羅斯、阿富汗、佛得角（Cabo Verde）、塞爾維亞、亞美尼亞、乍得（Chad）、吉爾吉斯、馬爾代夫、埃塞俄比亞、科特迪瓦、馬達加斯加、印尼、越南、阿爾及利亞、尼日利亞。

有俄羅斯，馬爾代夫，印尼，越南

俄羅斯冇簽, 簽嗰個係白俄羅斯

淨係呢班，加埋台灣，已經夠玩一世

伊朗好似唔係平常去就去到 多人去磨洛哥（睇沙漠）就真

有人會去呢d地方？

唔入境中東有幾難，叫香港人唔搭中東三寶先難

希望愛國愛黨人士唔好去英美澳加日韓台等地方，要嚴懲佢哋，等佢哋冇人仔賺

就係

如果支那人抵制日本
明年打算去日本玩下

沙地阿拉伯
阿聯酋
都有 屌

呢兩個國家本身就係極權國，送都唔會去。

係其中一個國家讀書

差唔多全部都係高質國家

幾時先沉啊

以上求其搵五個都屌打支持嗰堆垃圾國家

好想去古巴

日本有份就話驚姐

屌那星竟然冇美國？

中東真係得Qatar比較民主自由
今次都冇簽
UAE Emirate真係貼錢都唔搭
唔明點解可以吹奏到咁好

支持嘅全部第三世界，反對嘅全部已發展國家
高下立見

掉返轉，支持國安法嘅只準去呢啲國家

亞洲得日本

成個亞洲係得日本高質

咁無簽唔代表唔支持香港
首先係美國，人哋退出埋呢個會
捷克台灣問題玩到某国柒晒

list 入面有幾個文青鍾意去體驗人生嘅旅行勝地

越南親美
無簽算係咁

馬爾代夫唔係美國有駐軍基地架咩

大家應該知道地球上有一個地方發生水災，好值得我哋關注

點去？